日日返自己唔想返嘅工真係慘過食屎

厭世

同感

返緊

有邊個想返工

有咩工係想返